蕭生：中國歷史上的武聖有誰？姜太公法厲害還是孫子兵法勁？

6分鐘開始

呢d先係高質討論
又講晒歷史又有晒論證

做咩事都咁認真先培養到求知慾

風后八陣圖對孫子兵法.改

仲有白起韓信